有無人記得旺角行人專用區間地底機鋪

唔記得二零零幾年，有部模擬跑馬機，見過有個人著哂全套騎師衫褲頭盔馬鞭去玩，玩到好投入